智利球迷發起山齊士離開阿仙奴活動，出席人數僅5人

《每日郵報》報道，智利球迷之前發起請求山齊士離開阿仙奴的遊行活動，但最終週三晚上參加這項活動的只有5名球迷。
此前總共有多達14000名智利球迷在這次聖地牙哥的遊行活動上簽名表示願意出席，這次活動的發起日是阿仙奴在2月15日羞辱性地1-5輸給拜仁比賽之後。
活動的頁面上稱智利球迷們已經厭倦了看到他們的球星獨自帶著球隊前進，並呼籲山齊士前往一支更有可能贏得冠軍的球會。
然而，在這次活動的組織者在自己的Facebook上聲稱這次的遊行活動其實這是一個玩笑之後，真正參與活動者寥寥。儘管如此，部分智利媒體還是頗為重視此次活動，他們也出席並進行了報道，但根據活動發起者在遊行結束後發表到網上的片段可見，參與這次活動的僅有5人。

軒轅劍斬港女

ching 資歷好深

雲加又然

你都唔短

緊係發起雲加離開阿仙奴運動啦

渣ga

笑左

唔係不教度陰山咩

雲加好波

年年都有喇，雲加定過抬油。😎👴

嘩你班老屎忽

d名我全部都記得

嘩屌原來成十年前

反雲又係時候要收檔